[多圖][11/3馬場追星日] 聲援莎莎賽嘉賓TVB整容偽人張曦雯!

[11/3馬場追星日] 聲援莎莎賽嘉賓-TVB整容偽人張曦雯!

莎莎有幾仆街就係人都知，早幾年專門招呼強国人，而家冇遊客就R返香港人生意
平時又係TVB賣廣告、用TVB偽人做代言，
今年莎莎婦女銀袋日仲用左TVB整容女神張曦雯做形象大使
連登仔一定要入場支持啊！！！

莎莎婦女銀袋日
日期: 11月3日
時間:
~15:00 亮相圈(沙圈)
~15:20 開跑
~15:30 頒獎
地點: 沙田馬場

附上張曦雯BB J圖多張

－－－－－－－
更多: TVB廣告客戶名單

請即follow:
Facebook: #sayno2tvb
Instagram: @sayno2tvb
TG 頻道:
TG 記者位置狙擊:

個樣好恐怖

整左容係咁上下

有無Kelly bb未整容相

開番時事台

開係呢度係叫馬迷一齊入場叫口號

呢度既馬迷唔會入場

佢加入娛樂圈既時候，好似已經係整左容？ 佢本身出黎都係咁既樣

Push

波台we connect

今日好多女喎
叫完口號去食番條女

巴打到邊